遊行後 覺得恒大係一所好大學

又有水又有物質又有回收
你中文大學去左邊
唔唔笑恒大 mk 人地既學生最踏實

恒大

恒大都connect埋

中大去左邊？咪玩啦咁多枝旗你睇唔到

樓豬盲撚咗

屌樓豬鍵盤軍師坐係屋企涼冷氣鳩噏
定係你係文盲唔識字認唔到支旗？

一大

再次證明連燈威力
平時反開果d今次。。。

14年佔中已經行得好前做支援派

今次真係大和解

沙田大學

恒大做得好既就讚
但唔洗踩中大既 你地邊有資格
你係咪唔知中大有九間書院 唔同書院都有唔同學生會
我就咁行都見到四枝中大既旗

推😂 抵讚呀恒大

正

好
總知大家一齊努力做得更好 好唔好
恒大有街站 大量物資

好意思阻一阻你小弟做緊逃犯條例嘅ies，想了解下不同界別人士對修例事件嘅睇法，麻煩大家幫幫手用幾分鐘做一做下面呢份問卷

講到中大無咁要講物資中大拎咗百幾萬for買物資啦